瞓咗冇睇，港澳辦講咗出解放軍未？

堅決反對中华人民共和国干預香港內政
絕不容許港澳辦這些境外勢力說三道四

摺緊被，未得閒

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

仲未出老解😭😭

訓返落去, 老解黎個陣我再叫醒你

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有消息指，中國將會成為最大贏家